有冇手足有睇平安谷

cls 谷爺真係好man
男人既偶像
d女人真係唔打唔得！

你老母比谷爺打到你個腦彎咗？

開po啦1001

d女好正

你女人黎？
女子無才便是德！
係咪想打

女人要黎傳宗接代既

真
俾機會d女人服侍我地男人都唔感恩

做咩啫你地 睇到上曬腦

女人讀咩書呀 ， 番屋扑野啦

係返屋企幫男人生仔